原來 一隻黃牛只有38%的肉

你知就好

有啲恐怖

D寵物撚見唔到個post

但有好多飛

咧個位就係我地平時食開既斧頭扒，
一隻牛得大約八塊扒斧頭扒

早左入黎
竟然係由解剖隻牛開始
睇怕下年都未有得食

又黎料

屌...早左

留名2020 再入黎睇下煮好未

Lm
下年復活再見

咩廣告公司

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

俾蚊蚊蚊煮完個38%肉都無埋 燶哂